武漢肺炎：死亡個案上升 武漢護士哭訴擔心

感謝黨

不用怕，你們還有黨

沒事兒
咱們還有黨
等你死了 黨會好好照顧你娘的

依張圖可以玩足10年

其實好撚怪,點解呢個時候佢地仲濃妝艷抹仲要帶埋大眼仔?
我諗佢除低個大眼仔換返塊護目鏡個人會舒服啲
定係佢地預左入土為安,想要死人化妝果筆都慳返?
我唔係刻薄,但如果真係死左都即刻比人9秒9拎去火化啦
化到好似天仙咁都無用。

搞足十年

相信黨相信習近平